(台測)沙灘拯救隊 海格力斯

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述在陽光普照的迷人的海灘上，一名經驗豐富的老牌救生員與另一名魯莽的青年救生員針鋒相對，但如今兩人必須放棄競爭，以阻止某種犯罪人士威脅到他們的海灘..

2.該片講述了古希臘大力士「海克力士」和同伴們在色雷斯地區的冒險故事

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

二套都膠片來